呢期大家樂大快活美心，邊款茶餐抵食/好食D？

呢期大家樂大快活美心，邊款茶餐抵食/好食D？

冇個抵

大家樂公司三文治 完全屌打其他集團

大家樂公司三文治真心好正

我試過都可以,而且可以要半份

半份啱啱好 全份會嫌乾

大快活25蚊 兩碗雪菜米,1條珍寶腸,奶醬多,熱飲

兩碗 ？
我食開得一碗嘅⋯

美心mx好抵 學生餐32蚊咖哩雞 大大兜又好食

1碗雪菜米兩條珍寶腸
或者兩碗雪菜米1條珍寶腸

分店優惠 唔係間間有

下午茶諗唔到食咩就食依個餐 好撚抵食
仲要有奶醬厚多

吉野家屌打

今日食人蔘雞餐
雖然只係半隻雞，但勝在拆骨極易
雞翼尖、雞髀可以逐條骨拆出黎
平時唔輪骨的我都妹到雞中翼
拆散每條骨

賣相就出蠱惑
用木板疊高，等你以為有好多

52蚊 + 6中湯 算係咁

清茶餐呀茶餐呀茶餐呀

大快活A04 $25

Agree

大快活西多真係宇宙無敵外脆內軟

食左真係會升天

大快活一定要食佢即炸西多屎

大家樂西多太垃圾
一早做定放到縮晒水又韌

cityu canteen